睇返自己啲舊post 喊撚左出黎

先前post啲野係自己有感而發打出黎
一黎希望可以提醒自己
二黎想鼓勵下連登既網友們

不斷提自己要喺呢個黑暗既世界中
忠於自己
追求自己既理想
要喺冰冷既人際之間
堅持自己信念
同身邊既人好好相處
唔好忘記真我
但只係呢短短幾個月
就發現自己變左好多
如果人會死三次
第一次係忘記自我既時候
第二次係肉體死亡既時候
第三次係完全被忘記既時候
咁我真係唔想有第一次
幾個月前既自己
就已經好似另一個人
一切只係變得越黎越差
自己亦都好似原地踏步
我好辛苦
實在係好痛苦